[I/A] Puzzle & dragons (361) 無聖誕蛋龍 請抽sgf

● 日本官網：

● 港台官網：

● 官方Twitter：

● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點

Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)

下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)

Android 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：

下載網址：

iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：

維基：

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：

(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)

玩家根據ID第三個字分組

0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組

例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照

PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：

(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

1001嗰個唔開Po

搶1001唔開post既含撚啦

屌仲以為block左上個post個1001
原來冇開

打咩關送抽？

月票

大獲啦 呢度咁多gaylo

個個爭住含撚

ok

sor初嚟部到
唔知規矩

連登規矩 1001無開po既要幫留過名既人含撚

我先

????
4gaylo躝la

寧願唔換Iron man都要GG俠
十字雜色隊

得十一個大印都要咁換？
你啱啱睇完常闇嚟？

係都等埋呢個星期再換

宜家youtube貌似除左常闇完全冇ytber拍蜘蛛魔廊片

做咩呢部機唔俾換

你聽講神Up可以換？
更何況呢啲化糞池就係嚟呃想玩光隊但係冇蛋龍or米奇嘅人
吊高嚟賣都嚟唔切 仲放比你換
利申我冇 用雲

係
其實睇落幾頂癮
本身火隊又有火車

咪比佢水啦
你唔是常闇 換完會後悔

有無人有呢粒可以trade

Lm

有愛咪換
反正fate都係用細印

最後10石抽中聖誕魔神爵收貨了

開game發現無石派，世界末日啦

9周年都係得咁少石
垃圾公司

你幫大家去twitter屌啦
山本又睇唔到

8周年得8/80石，計落未同109石差唔多

週年前都派左100石
黎緊又reset

其他驚有冇reset

用埋哭打魔門我都要15-17分鐘 點解我打得咁慢

快打完又無獎
我見人直播TA真係好似打盃，魔門都咁辛苦為乜

但係慢過人好似好渣咁 個個都12-14分鐘

必中7中狼人 on撚9

正喎 想買都淨係俾兩隻 換又換唔到

一隻先啱 第二輪冇狼人

就算我用 ta 隊都會拉最大combo
雙炭拉一橫過版既我都會拉晒全版先放手

49抽無iron man Spider-Man 驚奇隊長

重刷啦

咁你平均要幾耐？
我個撚仔落哭 開技撩4c 都要15分鐘
有時撞木機械人仲要多幾turn儲返豬頭 好煩

咁你要鬥快既就記熟每一隻既最低火力，每層零秒起手

唔鬥啦 而家15分鐘都可以

7星中logan

齊腳 謝謝大家

差gg同奇異傅士

第二條體再睇片回會唔會變色？

3個包嘅 6抽 輕鬆 謝謝大家
不過都係10劈唔有goot

16-17 mins
有時轉珠教室都諗兩分鐘

我都係中狼人 幾開心 仲要嗰30石攞嚟抽神up 2大1細
但係未有第六隻狼人

冇得再睇...所以我日日焗住消500體

點同，我拎左800石

我少你啲啲 拎220

呢個星期媽否冇乞衣抽? 屌你牙介

有啊 我中左deadpool

見到有媽否合作,又再入返黎玩
中2隻LM 換埋媽否隊長
想問點組?
睇片D人組隊通關,有太多我無
D武裝又係,鬼滅果期又係無抽到彌豆子,是是但但中到隻炭治朗就收工

有6隻機堡 該如何自處

必中包30石中蝶女神

我轉珠教室唔諗都係咁上下時間

你乜都冇 簡單嚟講就係塞夠sb變身
再砌夠解覺 貫通手 同眼鏡抗就算啦

換多隻L文同美腸就收工

求意見：
有2個魔女章，應該換2隻海魔女定一海一睡？ 而家兩隻都冇。

無就每樣一隻

必中中磁力王﹐依家爭IRONMAN就收工

眉眉遊天地

無玩咁耐,D防坐覺醒可以邊到打返黎?

dllm 開game無石送
狗周年

7星pack中狼人 手痕抽多pack又中多隻
而家有6隻 但係唔知可以玩咩關

未進x1 究進x4 武裝分歧各1
要7隻

高級版水柱錆兔

咁咪要借一隻？

差gg仔同紫薯先齊
7星包中gg仔 30石中多隻gg仔
等星期日前有冇港版消息再換

幾時感謝祭？乞E等緊佢派限定coin

屌你老母6抽連金

一年基本上得3次
2月週年祭 5月9ho祭 年尾大感謝祭

我頭先手痕嗰pack7連金 係最後先中狼人 好彩有抽

真，會被歌形笑的

有一隻7星已經賺左
前兩pack都係7金1鑽﹐隻鑽仲要6星黎

係囉 仲要係冇得換嗰隻

紫薯招技改左未
係咪仲係49.999%

有冇同呀介熟嘅人問下佢會唔會有港版合作

原來冇20石

3月最多工返 最少石送

得一隻紫薯唔敢進化止

想請假返屋企轉一日豬

一睇都覺奇怪﹐應該必中狼人包蝕住做
買一個小一個﹐$158太抵(絕左版)

玩咁耐都唔係好記得原來仲有9ho祭

下？無得買啦，我上星期未買喎

上星期買左﹐今個星期重置唔見
應該每人限買一次

好彩有買 真係得嗰一隻

而家有sgf 抽完賣撚晒佢 再買返防坐

日月渡行李

今日變返原價

開分acc

琴日半價唔買

下 咁佢遲左

唉頂 尋晚唔記得買晒d mp 淨係啱啱出嗰陣買咗300粒

$158有20石同一隻狼人=大印
其實淨係20石=$76﹐$80買隻大印點都抵

買左100個傍身﹐尋晚汁隊用左20個

仆街唔記得買狼人

望左啦，仲有得買

我都剩係買得80個左右仲有mp未用

咪而家買囉 又唔會走左去

狗週年LOGIN 信箱無信 呢隻係咩驚黎

可唔可以比多次機會我買多次
想要多隻狼人做大印換IRONMAN

啱啱睇PAD BLOG...
佢每個月都會出一次嫁?

差隻ironman買15蚊中埋
唔洗買必中七星了

溫故知新, 而且個個月都會有新手第一次買PASS

1號抽一次

時來運到

屌你老母

中山大笨象

開國服po未

L文唔洗抽都有

山本派石先

派了109

經期武裝換唔換好
又炒左pack石

中藍奧啊 你老母

600萬MP 禁咗一半嚟買防坐
應該頂到下次再半價

Reset未 等緊大印換嘢

所以話新手都係啱睇扑姐
啲廢文對新手可能有用

應該完撚左媽否先
撚狗年

成日覺得佢派得好冇誠意

我琴日就咁狂買覺醒蛋,開齊覺醒
無睇到有防坐
有9X萬係到,全買哂防坐?
仲有D垃圾奧丁係到,留黎交換定賣哂做MP算?

啲武裝咁撚廢...畀我就寧願做印換美腸

笑撚左換隻垃圾返黎

抽狼人抽到有10隻美腸 仲洗唔洗換

過下引可以
玩過一兩次就雪櫃

咩奧丁先
藍紅都係細印嚟

防坐等下次半價再換啦

仆街 我必中1 之後兩次7星都係中佢...而家3隻狼人唔嗲唔吊咁

廢到想像唔到啲五星勁過佢

就係藍同紅
留黎換野?
咩幽城魔女,以前唔玩得閒入下去夠石就抽都抽左幾隻出黎,就係岩岩好夠換隻媽否隊長先
防坐等半價換? 咁係咪是但玩住LM係咁放人入去就算
見到有D放濕婆,之前抽哂D超轉身返黎,見有就放落去

同你一樣
最後我換左每樣一隻

都唔錯呀 雜色1.5血有半減有追打
但係都係追唔到雜色

要平type
反而無慘勁好多因為隊長+有啲隊員都有增傷

夾到牙頓 打下裡列界都ok嘅

換果隻先on9 巢狀珠 山本老母個閪就巢啦

轉出嚟係咩樣

差磁力王同埋ironman 邊隻抵換？
6星係咁出鳳凰on99

當我廢老? 從來都唔笑人
我認為只要能過關就是好隊伍

屌 必中im 想要第7隻狼人呀

又捉到隻唔支持扑姐嘅

兩隊都打唔贏裏魔門
第一隊去到尾成日回唔切啲技
第二隊就唔係好夠回
仲可以點執

常世出左片 都唔知巢左邊忽

井字仲要火珠少啲 諗出黎個個真係天才

兩隻都換
不過真係換1既話我會選磁力王
2個形態都好有用
ironman玩既性質居多 隊長黎講又唔係勁過炭狗/火車好多

必中 中埋GG仔 差美隊同dp 美隊抵唔抵換好少玩水屬

宜家1516緊抽多pack 定係換

我都係爭ironman﹐用送石抽埋唔中就last日先換

做咩咁多人都想追齊7星
btw, 7星有邊隻要複數

5pack冇強龍
哭撚左

想請教下喱隊魔廊點樣洗回
希石果關唔夠回俾佢打死
同埋冇攻吸o唔ok...
係唔係要再執執

定係根本唔洗洗回覆同埋攻吸

抽多兩隻/兩隻做印

我dllm 必中中狼人 3抽又多隻磁力王 我兩隻都組到艦隊啦

Cap低bin c先

我都係用呢隊過 希石關直接2下打死唔夠血就開狼人

必中30石抽sgf 變哂加蛋

見人唔夠回就用式神個隻木雲+回個件裝
你可以試下

5抽龍繼件有回buff
遇劉備用黎解

想要多隻狼人

5隻 thanos同L文得各1 偏到

美腸10隻差唔多啦

做人基本尊重

點解我上個po見到巴打有免抽 但我冇嘅

人人都有

我真係冇 用緊日版

呢度啲老屎忽個個財富自由，有用既寵都不問價追齊幾set
跟唔到既都要抽齊先有基本人權

喂歌形貼返張5 logan周回圖出嚟望望

升120

唔該120lv埋

有更好選擇

第一隊有心珠，拉個L好多層都可以無限磨，你回唔切咩技

呢隊野係咪連魔門都過唔到

直行啦

要既其實你齊曬，知邊層要開咩技就過到

呢隊野魔廊都過到啦

好 我試下先

回唔切吸傷？打獅子座開完應該星知嗰層回唔切
換走光印，入隻破吸咪得
光式拉到L就有盾，又有兩隻短cd轉心，基本上唔太會死係其他層

得一隻magneto好唔好用嚟換經期
Magneto有冇用

連燈仔初初睇低既 你話呢

跟到

四十幾抽都抽唔到呢四隻嘢，笑死

雷神多到唔想要
比左成8-9隻黎

其實好多時係尾3個層死,
如果係之前出左黃龍技,比個2條無效盾個2條龍5RD打死

5星難民

等抄真練磨周回隊

4隻ironman 想拎隻去換磁力王

拎曬4隻去換啦

有冇人試過咁樣可以點搞...

幾鍾意兄弟㗎，屌真係好on9

Thanos 可以點玩

你果關叫裡魔廊，如果撞光印開左黃龍，一係係磨大國主/劉備，一係磨希石，回滿有拉L應該都死唔去

我之前試過重開電話就無事

係咪好似無慘咁樣
定係進化版？

想知之前港台版鬼滅係突然彈出黎
定係會早幾日講咗會有？

屌你老母三抽兩大一細就咪講出口

墳god都敢屌
佢課金量嘅零頭都多過你副身家

其他多圖Tg睇 $250 Marvel全齊

用邊幾隻換經期好

進化做裝

邊隻有多

邊把7星武係人權
唔夠大印

木龍刀，偵探
Marvel寫咗喺上面

Ok la 我十劈都冇groot

同你換隻磁能王ok

佢痴q左線

Ok 邊度交收

喂有冇狼人system幅圖貼多次

其他魔女齊曬咪各1⃣️

如果得雲魔呢 仲有一粒換邊隻好

龍鳴冇貿易？

自己砌嫁，到依家都冇試過用
費時貼出嚟伏人啦

勇敢

睇到啦

6隻加埋都24sb 乜柒都彈起晒

又金
部機淨係識得出金

就算佢唔課金，佢課金量嘅零頭都多過我副身家

難用喎 入場2技彈起晒

講真 宜家已經冇人用新魔女做隊長 得雲魔女仲屹立不倒除非你新手可以換海魔女玩下
其他人都係換嚟做裝or補洞

剩係知一邊隊長繼破吸 一邊繼解封覺其他都唔知點好

你理解過你句野邏輯未

海魔世一

0嘅零頭都多過佢身家 姐係佢身家係負數 爭緊人錢？

八婆12點過左喇喎

負數身家

#metoo冇錢找課金卡數

推

第一次打到呢到，有咩要注意

大大力轟過去

尾王撞木屬差啲卡珠死

其實cm隊係強龍陷家剷係咪可以用雲魔女頂住先？

雖然無強龍T-2, 但用落又比想像中大力好多

憤巴明白我

咁撚易嘅

另一邊我有啊 你都唔受add

裝 光暗>火>水木
隊長 光>水>火>木>暗
隊員 光>水>其他三隻

其他大佬可以糾正下

打唔打到魔門

冇咩要注意
磨又得殺又得
又唔係魔廊

唯有犧牲佢啦

全力打到佢老母爛臭閪電腦大爆炸

係 但係大機率要繼延turn幫跳技

22日唔on

冇咗強龍同冚家剷嘅4sb 換隻變身魔女落去 夠唔夠sb先
定係諗住磨幾turn

7 10 貫 雲魔女世一

好憎火屬 用木隊打變咗要3turn先殺到

屌 我竟然冇晒光精靈王

落隻五抽龍T-2 加埋狼人T-1 , 雲魔女 班長可以即變，cm 要等多久個回合

不過第一次玩提子隊，仲執緊隊野同摸索緊點控火同儲技

帶隻木機操

最底個關？
有機會得

排2500

無班長

砌咗隊硬過轉珠教室
開6回暗無效，入路西法關，硬食三下，再用阿頓打42億車爆路西法

一場大約17-8分鐘

同我老婆一樣，比錢就有得屌啦

巴打係洋人？中文好似麻麻地？個個係城門。。。

駛唔駛啊。。

屌 2個7星包中機堡 30又係佢課多85
又係佢 鑽蛋係咁出變型俠醫 一隻經期都唔出

洗唔洗走堂

唔好del我frd子

砌緊 陣間試

正想講

我鍾意佢思路

試過剩100體，諗住升lv，結果炒路西法

GUN到八成

而家可以睇片

8成渣ga

差火帽同米妮

求其真練磨拎1石就算9數

打死佢， 唔好死

新限有無取代品 抽到破產一隻新限都無 可能太窮

有咩要注意

huh 你要一隻咁換咪得

反而無米妮同玩龍裝 打唔贏裏魔廊未有靜夜龍

完全唔記得原來個真練磨以前出過

換咗光果隻 喊撚咗

魔王城嘅城門 魔門

Um...唔好死

梨刀系禾同鄉喎

中文唔好唔得架 ，你咁鄙視我嘅

勁撚到

之前百花刷一車車

經期有得換已經算好想要hulk 左係咁出鳳凰

屌佢好地地整個睇廣告回體，依家兩個ac每日要消2000幾體，想打死人咩

原來得20萬經，仲少過極練

應該用5抽龍都得

食石回體個d咪

垃圾關嚟

沒有哭 怎敢玩撫子

所以半放棄 準備抽多1pack 無就換磁力王收工

妖精王未得

add左，同埋你唔是繼神滅爪個邊咩，新暗魔武都ok

1條體1000+

我交換返出嚟咪得

你同帳唔識自然回體?
我幫你同阿介反映下

諗過5抽龍 或者 正月點陣果隻撫子

有妖精王 但好似成日都斷珠 唔係rd rd 有

6防坐定跟你張圖好 即係2防坐+毒drop

同埋捨得升120未

你裝落隻6防坐先，我要轉再搵你

你全隊120？

食屎啦你唔係有6隻咩

突曬佢先，諗著刷三針時再慢慢升爆

咩呀，你另一邊未食潛覺?
同埋防毒梗係裝係隊長到啦，隊員俾人坐左咪loop唔到

咩啊未食啊 隊長啊

突兩隻我破產

咁食防毒啦，1防毒點計都cheap過4防坐

食撚左防坐啦

刷定錢先啦，遲下刷新稱號可能要全隊120呢

隻磁力撚111lv>112lv
良心關

賣光肥﹐我都係咁
5000萬/隻﹐賣20隻夠升一隻

痴線...刷日曜1分鐘10體都4000幾萬啦

有咩好路數
BTW d鑽石龍有冇用

日版完哂活動先公佈 因為港台遲左兩個禮拜上畫

鑽蛋係咁loop火鳳 hulk 博士把鬼火轉經期算

冇所謂啦﹐光魔XCM 三場又一級
不停LOOP不停刷

已檢舉回覆太離地，我一隻都無。。。。

冇用，留返應急啦
依家得閒刷定錢先，急用又唔夠時先再賣

嗰啲鑽石龍係咪唔係人人有
木魔女嘅用途係咪就係印花

用隻黑coin貓，或火光果隻gunho叔，1cd，繼機堡武，6cd激減落毒3倍回，一次過滿足哂你3個願望，好用

頂火帽好似只係為咗威嚇2T
咁應該其他類似都得
但米妮個SB+L我就冇野代

神原

冇，個POOL獎率低到痴線
三十幾抽得兩個七星

我再試下先,已經玩左成個星期都贏唔到

見木機操 磨左5turn同埋差啲回唔起食先制

你抽得渣

係喎，唔記得有呢隻吸光
用返錆兔算了

血統問題

同埋冇L解

裝返件L武就ok，不過第一層同機操都冇破屬吸真係輸曬

抄隊 冇貿易商倍經磁力王係幾好用

我唔得入咗2萬點用唔到

我試過係 iTunes ac被ban
打電話去apple都搞唔到 成萬yan冇咗

其實唔穩
boss 降回 全版Lock好易死
有撫子都係用番撫子7x6好d

無啦啦ban咗？

狼人有無代替品

有 物語嘅神原

158買啦

話check到我唔係日本人 海外入點

如果換曬萬磁王同cm之後冇曬印
值唔值得換

之前買咗，拎咗去換經期

1cd解鎖
6cd激減，3倍回

無啦啦比人check

好似唔錯 有回覺有血覺

回唔起低能

有替代

個ac用咗五年

係apple先咁煩

我可以用香港信用卡課日版PAD 唔知點解
轉日本AC DOWN日本PAD
轉返HK AC 課金個位會SHOW HKD
係我唔正常定個個都係咁

正常係咁

滅霸武太尾機喇

有乜理由可以做到咁短cd既激減盾

暗隊又係冇盾既，但有好幾隻1，2cd勁野，解屬吸原理同光差唔多，入定隻滅霸盾保平安啦，一有靚隊長即時起飛

lv8咁撚難嘅

有毒drop 但求唔好毒死自己

之前買左咪今日再買多次

送3倍回，你有一串心，就食毒都唔會死，淨返俾經期轉光添

全版lock 光式神又成最大贏家

唔好玩野

靠狼人主動技自回
不過全程無任何位開功能技

咁樣抵罰自己課多幾劈抽啦

打第4次先過到 痴線

一次就過。。。有咩難度

我太廢

Lv8一次過，反而lv 9比boss玩死2次

以前月份關有石送 狗周年食屎
全部素材

咁真係抵死 你可以抽翻出嚟

前幾個post 有隊用10抽龍同5抽龍

又貴 又慢

唔係赫龍 咁玩回復壓力磨技壓力超級無敵重

依到好多人都係咁

好想要hulk 好想好想要

撫子要兩串先有輸出 魔門有哭 可以快一倍

頭先課左pack 成功例子 唔洗哭了

我之前幫我嘅friend抽七抽六鑽 美國隊長蜘蛛仔 加三隻哭仲有一隻唔知咩
想斬斷自己隻手
自己抽就金蛋連連

我冇

咩pool出？

黑幣

2SB
已經落個雲仲落埋佢

無狼人

真仲要打極都唔見想要嘅精

好似無咩見黑鳳凰隊
但海鮮網又寫佢SS

他知道哭是沒有用的

有冇砌法？抽左完全冇升過

gamewith成日吹水㗎喇 之前無慘咪又係吹爆 收皮收得幾快
game8個榜合理啲

從來都唔信呢啲評價裝 睇啲轉珠kol多雖然未必跟到啲隊

啲㗎仔吹噓程度同gamewith一樣

睇連登就最中肯 總之連登吹話甚麼T0隊員/T0武裝
遲啲一定影都唔見

咁同gamewith一樣燈

只有歌乜乜會員評價最可信呢度只有佢13分鐘裏魔廊散步

真之前仲有人話隻情人啫喱勁，依家無人用

唔廢囉新玩具玩半日就收返埋

仲等我柯煙咗一百石

覺醒隊長技夠廚 不過技能只可以產珠冇其他功能
太過依賴剩低隊員補其他功能
打下魔門都輕輕鬆鬆嘅 不過打高難關壓力好大囉

Pad由以前到而家一樣咁乞衣 送得果少少石又要一粒一粒拎 人地白貓果d幾十幾十送

到而家都仲未有10連抽蛋 得友情抽先有10連

買

有 十抽龍咪係囉

宜家狼人貌似光隊貫通一哥
冇計 光屬太垃圾

我覺得已經大方咗好多 雖然唔知你直必定假腸

同埋山本都講過 魔法石10抽打擊太大
你黑仔 10石機10抽全金 咁就噴左100石 觀感太差 好易令人棄驚

大時大節先送 啲池又貴又伏 真係無感

大也先係

抽到十抽龍咪有十連抽囉

光式強勢回歸

不過係隊員

白貓我就係因為4500石唔中棄左

唔係呢其實經期都唔多入佢 冇位

之後啲合作交換仲有冇得用情人節火龍女做大印

睇山本心情，有機會可以當大印

搭單問 水鍵可以做印花未 蟹晒

CM有隻解鎖都有用，而且仲包3粒光心

式神復刻左都未見勇者，可應當黑歷史無出過

樹鎖

班長變身半減，拉7c又半減驚西咩

16sb入場未驚過

樹鎖過多一兩個月應該復刻，但係咪好似以前咁必換有保留，睇佢buff成點

CA留1定2？

值得換？ 想問問裏魔廊， 經期隊要多血過225000？

好似係

有餘力可以撐到頂到630000嗰下
不過非必要

白貓算啦 俾你中到300幾隻 有絃多隻1年後仲上到場

pad寵隊員算係保值 夾到新隊長1年前出既一樣有出場機會 仲要可能係key 寵

搭班長就係

你鐘意啦，我就一早有，對黑幣冇咩價值概念

可以用9ho火光果隻阿叔又係1cd不過冇解鎖，火力會好過呢隻7779神惡殺淨玩副屬都21億，不過砌落如果想要高回高回入d3心裝冇sb，結果全隊sb仲少過呢隻，認為一串起步回2萬2左右夠做既咪用

不過用阿叔好在夠大力打mp龍唔駛拖

pad係咪全日本game唯一一個game啲池會一個平一個貴咁仆街

老老柒柒合作都話有外在因素，本家都分價錢真係cls

換鳩埋隻ironman﹐最後拼圖算

sgfdllm 十石變咗公價

請問係邊隻

5抽中左蛋龍多謝樓豬

用d咩進埋297系列神放落個pool度，咁就值多5石

即係平時set到進化食黎食去進到隻狗咁就係為左厄我果5石

不如咁啦牙介，以後俾全部10石機，不過一律食鬼仔進咪算

牙介腦殘障，營業額比其他驚屌打搞到比董事屌屎忽，為左衝業績唯有出埋d屎橋，抽強師要體諒牙介

我試過食黎食去進完 轉頭fes抽返隻嘢出黎 ..... 果下心情真係好無奈

十石池真係抽唔落蛋龍
宜家啲合作洗錢程度完全同四五年前差天共地

神魔都有十連抽啦 你條仆街山本咪整到啲池咁閪柒貴咪冇咁大失落感囉

唔CAP多D水邊夠牙介去買錶

上個神down用兩單多啲抽得兩大四細真係激鳩死
加marvel前五十抽2七星
差啲可以係hkcc十樓見到我

2

我講先架

Wk定hhb先

唔自爆

多謝埋你估唔到真係中到好神奇

根本啲人唔抽就係唔夠信念咁撚抵抽都嫌貴

打手？

課marvel 抽1PACK得8抽
仲要7金1鑽﹐隻鑽仲係6星﹐真係即時唔想再抽
你整高小小機率﹐大家開心唔得架咩
*隔左一日又再課1PACK又係7金1鑽﹐又係6星

非

下一pack就8金。

我依家10抽都係10金左

個率已經高到第一日一堆海豹浮曬上黎

分開見到個觀感冇咁衝擊

如果10連蛋龍出10連金真係驚機都掟爛

我抽左兩pack只係差deadpool
必中果d買齊

但我第三PACK就連出兩隻滅霸
不過3PACK先兩隻滅霸都想殺左佢個仆街

我有10石係手，該如何是好？媽浮定神嗡？

如果出十連抽一定全鑽先敢畀你咁玩

啊你有冇蛋龍

5抽 捽牌咁捽部電話
蛋龍即刻出世話都冇咁易
話冇蛋龍個班想一抽就中蛋龍 有d天真

睇你想抽金定鑽?
金就marvel
鑽就神up
應該有答案啦

上個po有人三抽中二 畀人屌到開花

普通有700幾粒，聖誕個隻就無我有miki

水炮車火埃呢啲應該頂兩三年都得

鍾意真小人定偽君子?

Sgf it is

我琴晚都7連金，抽蛋同投資一樣有風險，接受到total loss先好入場

阿市還我10石

諗起抽妖精王條友

使唔使借啲畀你

Btw 啱啱一抽又出左隻

火埃直情開GAME紅到而家, 由當年得火埃得天下開始一路火隊曝光率99%

屌﹐抽森魔女都抽左到第10單先一隻
之前又魔女幣換多隻
尋日月票就中多隻
pad真係一隻當你出現左第一隻就唔難中第二第三隻

咁歐仲突登講出嚟係咪駁比人開年？

真係total loss sgf抽咗劈得隻垃圾大印

畀人開年係人地嗜好嚟

佢屎忽痕

蚊香蛙.jpg

有4隻情人節零龍多 換thanos 定蜘蛛仔好 兩隻都冇

讀cc都咁有錢

唔抵換 留嚟之後做貨幣

星期日再上黎問
個答案可能唔同

就嚟乾塘

Cc唔係比有錢人讀既咩

可以借錢讀

呢隻game真係好讀心
淨係識側埋一邊

係﹐所以 應該換齊哂D 7星先抽應該會係咁側埋D 7星

難得做下歐洲人

屌爆伯母

你部機有bug﹐我地個部先係正常

下個學年就是ust學畜了

大家好
請問猛威合作7星還剩鋼鐵人
6星沒有綠巨人浩克
還需要抽嗎

抽

2021 年十石機仲有系列神已經知牙介有幾仆街啦

不了 謝謝

我6隻基堡 你有冇頭緒

喂喂喂

我都好多隻啦
雷神同佢連環出
就係因為我地擁有左第一隻

可能唔想再見到佢﹐就要賣鳩左佢

我第一抽美腸但都係唯一一隻

經期 用甘味撫子好定5星連龍好？

玩嘢？

個人覺得可以試正月點陣撫子但低成千攻

五連 正月稻田垃圾來的
點陣都是辣殺

諗緊點過裏魔廊， 新限換錯左， 又冇蛋龍

因為低攻？

三圍低

送嘅5連都可以同佢一樣三圍1000

咁早換做乜

Btw而家兩樣都有得抽唔抽on居仔

窮撚一名，抽完marvel

裏魔狼 月經定係撚子 穩d?

你條仆街仔咪再水人抽化糞池

我女user黎

samela 但我一早過咗裡魔廊 用死一隊應該ok 純粹想玩新隊

撫子 不過經期快啲

請問虎子隊要怎樣組
需要用上綠巨人浩克嗎

邊度糞 成個pool都正野除非你渣到一車車超轉生

經期撞哂減回死左一半

callme？

渣ga

hulk 唔夠雙跡好用

好的謝謝 請問有組隊參考嗎

試咗水溫抽一劈total loss 點吸引我抽落去

抽得一劈你唔追落去點對得住已逝去嘅魔法石

又用堀礦理論水人？

經期快d死 卡心就歡迎光臨

逝去一劈如何留得住

想問老味入CM隊做隊員食咩好？

牙介食屎狗

玩番撫子算 廢事浪費體力

*挖礦

原來最好的 已經擁有

廢鐵人招主動冇解lock 屌你老母

日日都爆晒體

3cd技仲想要幾多嘢

卡心又死 鎖珠又死 降回又死 狼人都救唔到幾多次

佢23turn變身但招主動咁廢

鎖珠點死 我未上實戰

兩串先有盾，得班長7c半減同狼人解鎖

最大問題都係生唔到心

隻經期吹大左

你是cool池嗎

開始有少少覺得吹大咗...咁可能係我個box殘廢

撫子隊又平又好用 最貴都係撫子本身
雲魔又送 火埃又有得買 生漬龍又降臨竉 衰佐又有抽開蛋就實有有

係 box問題

一pack乜柒都有冇之後如果繼續抽就有機會連續幾粒鑽架啦，屌你第一日抽野咩

最慘係allin 完抽唔到撫子

星空神域0體9倍經無人講？極速爆lv升1000都唔提人，pad已死

抽得多就自然有好正常 問題係抽化糞池抽得多

9倍完幾多經

請問可以用上火箭與格魯特的武器嗎
感覺相性不錯的樣子

頭尾光魔女，exp章，都差不多50萬經一場，0體任刷

未上1000 冇乜動力刷

我咪講過囉 自己又唔追po 喺度嘈生晒

我隊野係咁， 但因為冇撫子， 所以會卡心
用groot 武器cd 會再長d， 可能會比第一層打返出黎

換哂新marvel隊員入火車隊, 用落雖然講唔出咩大道理
但至少唔使再聽炭狗把聲, 不過多左三個龜頭
手殘打得慢, 打親都半粒鐘起錶, 見人一層一分鐘層層秒十零廿分過關真係好癲

可是格魯特有隊伍血量加成耶 會不會補回這個缺點呢

人地十幾分鐘關你咩事啫 你而家係玩game定返工啫

你知就好

等高手解答

@歌形

佢CM果裝有冇代用

岩岩又執寶日本仔用機雅換狂王子希石

sor9ly lo

物語系列 神原

Lv8難打到on99最憎固定隊

又蝦新手

魔王來架，仲好多冠，可能急用

唔好講sorry 我唔係要聽呢啲

正確來講佢換魔蛇龍or狂王子，我比左狂王子佢

可以磨

你有用芙蕾雅蓋翻個降回都問題不大

呢隊野要幾多血頂孫權/希石/奧加

120000

GG俠使唔使要多過1隻,想拎去換隻Thanos

弱智 今日5場魔門全炒 路閪法炒3獲

9周年前夜祭イベントで配布された「大魔女交換メダル」の交換期限を、3/31(水）23:59まで延長することが決定しました。

延長

Lastday先黎延長一個月
想點

又撚狗

留一隻就夠

唔派多粒既話延長有咩用

唔知你講邊層打死左佢了

奇異博士算唔算屌打左冰雪王一獲

我唔准你咁話自己

唔算奇異果咁柒

牙介又撚狗...派多粒未

今朝仲要是但換左
一陣抽返同一隻係咪要入大介數

唔通大介撚完你地換晒一二代先出三代有得用幣換迫你抽

有無人可以借撫子繼狐狸比我
ID： 359 043 957

個交換系統點解喇叭唔可以換喇叭

我分身大把位 added

等你可以同朋友換，交流下

你個野壞左

揀錯box

想問1000rank有咩用？有蛋抽？

木魔vs水魔

派多粒6-7星抽強多數細印

屌你兩隻都過氣就why not both啦

想講 一定已經整好哂兩隻 佢撚緊狗

木魔女領先

痴撚線lv9仲撚難打 逼死啲新手咩on9山本

終於係個神SGF撈到隻蛋龍
真係難抽到CLS

仲放希望落雜色隊都on99

Lv 9 不嬲都搞9啲人
2月 幾關lv9都煩過閪

木魔女招主動技唔減Cd 點用 依加啲痴線關點磨十幾round

乜撚野嚟

特登帶隻盾入場 原來死左會講經冇左個盾我嘔血

✨3月特別企画✨
突然ですが、究極の2択アンケートを実施します‼️

最初のアンケートは、
更なるパワーアップを望むなら、どっち⁉️

唔係 我係想問呢兩隻乜撚野嚟

水魔女 木魔女 (過氣）

大印花終於究進

即係揀個新形態咁梗係木屬

木屬年vs雜色回歸

木魔女仲有息收

木屬招主動唔減CD點用

整到個覺醒 1010十 再推個新嘅雜色潛覺又然

9000rank都已經全部大印啦

我SH左三隻食粥食飯睇呢次

有新嘅動L圖 已贏

我都三隻再唔強化就拎去人體煉成

★投咗水
★雜色一定會翻翻嚟

今日換能左木魔女(new)而家又撚我地？

木 垃圾雜色水魔女 出到宜家無人問津

巴打有反社會人格？人人都木，你水。。。

繼續sh

架都反社會
42%了

有4成人揀水

同好 木屬年差唔多完係時候雜色時代

水真係得幅圖靚

水魔女唔會反cup呱

你老母，水嗰隻正月屌打，投木好過

妖精王勁到....九筒+3粒就21億

43%啦

請問點樣刷錢

單計貫同7c10c妖精王全game最高攻，高過ironman同火車

賣

賣晒了 , 突左4隻120LV冇晒錢了

舊魔女究進都要投票
On9

buff 一隻先，然後最後兩隻都buff
又撚到狗

前排先buff完

根本5隻都需要buff
係要多舊魚搞投票

超9ho趕正月

留名睇兩隻都buff

佢出得
預咗五隻都會整啦

光暗 功能向 唔係咁急

你都幾勇 我都唔敢升

Lv10仲易打 屌你老母

好玩丫麻 , 單騎42億

邊4隻

不嬲Lv9先係撚狗關

慢慢出 隻game又可以延命了

冇撫子都可以玩撫子，先係撫子正既地方

你唔需要擁有佢，佢都係屬於你

同原作一樣

木印 木魔 楓 莉娜 , 個人喜好
木印3C就42億

佢究進可以大改架？
咁梗係木魔女啦⋯⋯

好撚憎撫子 搞屎棍

邊隻木印 邊隻木魔

應該真係就咁進 唔係極果種黎

呢4隻

有愛？ 木魔同木印真係唔理解

想投木魔女但揀錯

話說臭扑琴日放流料話魔女幣琴晚到期，實係諗住今日再出廢文呃廣告錢
而家延期又多個機會俾佢出廢文

我係照打冇理sb，7＊6 6隻大手指第一層卡心你反醒下啦

轉火箭武係可行

雲魔女同撫子都係combo盾，唔會死的

巴打2100年倒帶番黎？

郁得既7星限從未試過究進
任佢噏

水屬必勝

木印 木魔真愛啦
木印火力位還好 , 打上次隻轉生大佛我都有用佢過
想刷錢突埋其他

打多過0姐

天能玩家

天能

雜色隊黎架喎

玩開美隊水雜色

名都改埋叫活發大魔女

兩隻都係醫返哂藥費, CD又長又臭, 直頭要成件野打散重造先拎得出來見人
再加上介仔一貫風格, 邊隻羊都唔使抱太大期望

一樣

BUFF咋唔係究進

好似唔係究進 佢淨係話究極嘅2選1問卷調查

個朵唔同左喎

我只知道最早出個隻會係炮灰

只係DESCRIBE緊隻魔女個個性
應該係為咗同前文輕鬆活潑嘅語氣保持一致

牙介敢唔敢將木魔女cd減到9round即變神寵

個名特登改左俾人睇架
即係全新既角色

希望真係究進 整容重做

真
但個個投木魔女

睇死佢都係加強下啲附帶效果就完

七星限進化史無前例
可能係新既進化系統
亦可能係類似極醒咁既重煉

早進早享受
反正本身係印
撞正木屬年
你最遲進係勁但到時都唔知木隊收皮未

佢一隻限進化起碼隔一兩個月

仲唔係加個十字覺醒

魔王招fd子
169704554
來者不拒

買埋第二個七星
又係cm

佢根本唔明重點 係個主動技cd呀 屌喇星

嗰九格已經冇上修空間

唔止frd子呢

等陣整個點陣進化比你哋

咁就真係要屌牙介老母

佢就係明
成日都見佢將啲需要減CD嘅就走去加效果，要加效果嘅就走去減CD

cool魔女同活潑魔女 就算有究進都唔會係呢個名啦

係喎，咁應該係主動技cd -2
再加啲 手指/回復力 效果
好似光式咁開一次技要開5秒

真，仲要遲出都唔一定勁，你望下最遲究進個3隻6星限

七星限唔會點陣呀
點陣又點會改埋名？

投水屬啊屌你老味

真係接近109歲
想開重置時啲信係咪要開幾粒鐘?

2個ac各投1票

加完係咪有扑姐淫照一張?

俾錢就有嘅野你都乞

dklm 個投票下面留言見到d咁既野

差追打

咪又係42億

俾個五色破防咁趣致

巨乳vs貧乳
識玩gimmick

吉你屎忽ok?

加咗

終於加到魔王fd,，好開心

Last day先話進水魔女同木魔女
阿介係咪想屎忽開花

留名等睇抖m介送多個魔女交換幣補鑊

撚狗大師山本大介

點解咁多經升到120？ 我升110 都有困難

日日刷裡魔門 差唔多啦

宜家唔係光屬年咩

牙介愈來愈識玩

舊光魔女無得救架啦 咩年代仲轉全頁光

佢繼續BUFF 全隊+血/+回覺醒就得

有銀魂將軍 舊光魔女仲有柒用
將軍係木屬，結果又係木贏

最多人用嘅魔女，洗鬼你救

光魔女多2%

見你仲用碳狗就唔加了 咩年代呀

牙介係咪特登架 特登引戰

炎上行銷策略

9估，1000rank送魔女抽

你長掛木宙再考慮下

即刻換咗做美國巨腸

應該新限同妖精王，魔女8,900已經有

廢佬跟唔上時代係咁 要提下佢

木魔女強勢回歸

仲有位入佢咩

cd9邊度夠
現役勁果班有幾多隻cd多過8

根本cd好大決定左強度，要怪就怪set關條友on9

依加招技個效果 cut到9cd已經好盡 cant help了

變做變身寵咪可以依家招技再CUT CD

想畀人屌屎忽？

新type進化

轉唔轉武裝好

做印換美國巨腸

1515嗰件

其他有齊。見海魔女隊要2隻入隊，所以先唔肯定換咩好

Hi 新手想加個好友

冇刷 玩番冇耐連點刷都唔識
以前儲落成倉5屬佛誕龍都有幾十隻

想入返坑，想問吓$3000收唔收到個好帳

樓上好似有人放$250

最穩既撫子魔狼隊點組 打算差婆x撫子，有妖精 阿提 衰左 雲魔，但冇生積同樹鎖

咁耐都未打過

又老點人

無咩見人用，我中咗三隻比隻cm我好過

可以入火車代左火印個位

咁你咪拎矖去換CM

下 就算老點都係賣果個老點人啦 又關我事

我差Parker同奇異博士

屌以為薑餅人po
心諗3000收ac咁豪氣

屌你老母 我頭先出車又手殘噴撚左2000石

關我撚事

快啲幫我屌營運老母

四捨五入直接屌你

tg佢

冇人講琴晚扑姐抽神噏中gaylo 又食嬲？

今晚一定要佢含我條巨腸

裏魔狼 裝備要點砌

洗唔洗落多隻撫子換走正月

日本仔不嬲係睇角色既名唔係前面個堆野㗎點會畫都未畫就決定前面啲描述

我都想收 係正既 我出4000-6000都得

有妖精王用豐收神好過光魔女吧

大概要點執，未打過 純粹靠上網睇人點組 打算生積=妖精 樹鎖=光魔

遇到佢係咪冇得打

不如用妖精做隊長，豐收代雲魔，咁樣sb夠好多

木屬年
木魔女

我個隊除左唔夠sb 仲有咩問題？ 魔狼要帶咩應對？ 剩係好似聽人講要狂buff hp

無2rd以上破屬破吸可以quit

有嘅話你好彩儲返招技之前佢唔出重力咪無事

要塞2個木輕減潛覺先夠頂重力

防雲（睇運可以撞走嗰99turn,可以唔使)，血要堆過120000先頂到食人魔，同埋呢隊撞大國主可以quit冇洗全版技，孫權要3turn打過半如果唔係會死

一粒輕減潛覺有幾多%減免?

搵到了
一隻角色裝滿「屬性輕減」的輕減率為６％，而裝滿「屬性輕減＋」的話，就是７.５％

啱啱抽咗隻巨腸隊長 有咩隊啱？

中介有防雲 諗住帶0龍洗版 驚唔夠力

等有下一隻勁嘅水隊隊長可以用嘅，cap究進前後都幾萬能Key

雙撫子〉〉〉〉〉〉阿提

我早幾日噴左30000 都升唔撚到咖啡一下

我寧願噴黎換垃圾餅碎 好過買兩塊鏡
仲要兩塊鏡我係做好左

你要雙撫子就唔好落妖精王要落雙跡，唔夠血，用返雲魔嚟換，係頂血量辛苦少少

想問下玩經期換邊隻新限好？
YouTube 有人放蝶有人放向日葵

屌完全唔得，6秒點轉7x6 第一關都過唔到，血就夠120000

抽一隻再換另一隻

講真嗰句 宜家海魔女已經冇人玩 上個時代嘅隊長嚟
你宜家有更強更齊嘅隊 就換嗰個屬性嘅武器嚟提高輸出

但一轉走任何一隻gear都唔夠120000，即係我依隊係組唔到

玩經期乜抗都唔帶仲要帶天降廢毒好心就咪撚拎去協啦
依家見到經期隊長直接斷開單機算

協力=入場即斷

用磁力王+炭治 兩野轟死

自己鍾意用阿提蜜絲做隊長多啲

以前, 總是很害怕被換火埃做隊長, 下關又遇全版心
現在, 有了磁能王, 出聲啊! 想要幾多粒啊!
IN 磁能王 WE 7

冇樹鎖生積點代替

雙跡冇得代 7x6大國主全版毒好難搞
樹鎖可以換豐收繼加血裝 應該夠血

大家好，我是cool池

我咁砌over126000血 11.5秒轉

La馬禾敏周出花Go

冇你個隻隊長

得7秒 點搞

呢隊點改好 除咗磁力王好似好低火力
啱先試咗場打唔穿水君

其實7x6既好處係咩 都唔夠時間轉

雙跡龍？

想換磁力王但得咁多印值唔值

有雙跡就夠轉
6x5 太難貫

唔通要等佢復刻

早知打啦，以為有人妖王就唔需要佢

用d 女去換個龜頭...

Venom 咁難中嘅
20抽都冇1隻

有冇買pass，pass有得打

唔見pass日任要點搞

有收到錢，pass章嗰啲照常用到

唔用血章點有120000

有冇聖誕黑幻魔

屌 我get錯 依家打先

冇呀 個陣2選1 揀左真雞

0日既話等聽日

即刻打左隻返黎 但點升技 依30幾個啦吧？

食

食喇叭，下次gunho合作再刷過啲喇叭

屌仲要覆錯樓上

雖然你quote錯
但先3X隻
食晒佢一勞永逸
仲可以即用

佢show緊30日 join咗好多個月第一次見呢個問題

咁就冇左30幾個

真 雖然易打 但唔想再打

咁入生積 係走邊隻

妖精王

冇乞兒石派想棄驚

雙跡繼黑狐武裝

咁邊個開7x6? 同埋會唔會唔夠力

雲魔女咪7×6

得一個黑狐 比左撫子 冇fd 掛

撫子掛四神武裝都得最好玄武

點解要雲魔都唔要人妖 其他人都有解覺解鎖

有咩事記得寄信搵我

撫子豬頭會唔會好d?

我應該打好多次都未過到，廢事要你長掛啦

唔係季票有咩

想知塞巨腸作用係咩

我聽日全日都會用撫子 掂架啦

基本配好似係
雲魔(黃龍刀)
正月阿提(豬頭)
magi
生蹟(黑狐)
須佐(木筋肉人)
撫子(magi武/玄武)

我冇筋肉人用軍馬 都打到入去王關

咩垃圾隊來
刷經刷到咁卑微要玩未成形嘅鳳凰隊
見到都哭三聲

你冇經期咩

7*6難斷心 maybe

拎水同宙斯去換

可以留翻火魔同金鋼狼

難得抽中鳳凰想砌隊嚟玩吓
都喺用返cool池個隊算

依隊應該掂 聽日就入去打爆佢老母 多謝哂今晚各位既幫手

盾同解LOCK

繼左唔用豬頭技?

邊層要用豬頭技

唔係打魔廊咩?
學問/水龍帝果度
定有你其他寵對應?

你覺得火埃搭炭好用啲定萬磁王搭蜘蛛女

你覺得巨腸好用過濕婆？

各有優勝啦, 埃炭短CD, 龜頭王+GG女CD長一兩R但功能多個產珠功能
不過個人覺得新組合穩D, 耐磨度高DD

巨腸技CD少1R, 仲解LOCK兼加回, 仲有超覺防雲同十字解超闇, 呢隊火力已經好夠, 寧願要穩定性高D, 濕婆正式失業

你呢隊用穩唔穩 仲有可以比我睇下繼咩裝
苦惱緊換唔換萬磁王

*你呢隊用落穩唔穩 仲有可以唔可以比我睇下繼咩裝？
苦惱緊換唔換萬磁王

巴打啲武裝點繼 唔入GG女有無其他選擇

冇池力王 唔好玩火隊

我係萬磁王打手 不過唔中

我諗緊換唔換巨腸好

多印咪換囉 不過難啲保值姐

死點都係學問神連續吸火水, 兼後面遇水龍王又係火OR水, 黑到咁就冇計
同埋一入BOSS開波連續LOCK珠兩R又斷火水心
如果巨腸技起左都還好, 加埋GG女可以食佢兩R斷珠LOCK
不過如果黑到又LOCK多R兼再斷就頂唔到了
除左以上死症, 基本上前面注意下控珠同控CD, 暫時遇過火水木MP龍過得都幾順
不過我手殘, 諗得耐, 入親裹魔廊基本都半粒鐘起錶
至於換唔換, 就量力而為啦

學問神唔係完左第一轉之後有一round發嬲冇屬吸咩
定係我記錯

BTW 如果追求穩, 光式穩到仆街, 但我自己用光式就打得再耐D, 冇一粒鐘都唔使出返來

我光式冇tama唔想玩

又好似係, 好少撞到佢, 多數都係見到權權

七星得女超人同gg俠 仲有無邊隻必換400石得兩隻

仲以為又要拎埋底褲去換，小號啲運真係痴能線

Rich

琴日都噴左6000抽空氣

冇黃龍有冇替代

新手想問下
秀吉升做武用唔用得著

有無大佬可以比一粒我 唔記得左換

買埋7星必中同skin，7星單吊紫番薯
但隻隻都係得一隻，冇武裝用

建議買家po d 圖出黎先
霖起前幾十個po 有巴打俾人呃$500買垃圾帳

買acc不如直接買個多石acc去抽
PAD acc根本唔值錢

勁

多謝巴打解答~

講講下 我琴晚都手痕抽左12000 終於3星咖啡

重力 降回 輸左幾獲

打左lv9未仲好玩啊

Lv8打左六次先過 lv9兩次 lv10 一次
究竟邊個先係lv10難度

轉呢兩隻，mp 龍穩埋

我想賣唔好唱淡

屌你

魏進星 100円

我反而一隻鷹眼都冇

生跡雲魔女6隻大手指

水砲車撫子隊轉開16秒

who is水泡車

小號都咁高rank

lv9抄隊無腦過

自己慢慢砌尾關係咁食先制

Your mum

頭尾經期 猶格 三隻撐sb可以嘅話放多隻解覺
打boss先開猶格技 輕鬆

成隊野平到仆街

生跡龍要933先有21億，雲魔女可打10幾億食個惡殺又係21億，佢可以食神殺既，睇你mp龍火力

Maggie 超覺7c，9＋3開始有21億
須左一向由開game勁到現在，火d fd黎，打魔廊最後兩層係一貫即有21億

強調火力係因為，老吸已經唔會有問題，煩既係火力唔夠高打mp龍要控火，呢隊打mp龍咁多隻都可以一槍過，我冇記錯的話

因為平，落左兩隻馬，sb會少，實際一隻馬換黃／零龍武，一隻馬換＋珠裝如新出既明王裝，咁衰左仲可以食解轉，但回會再低d但我認為76冇咩問題，咁入場可變身，此時須左可食回轉潛覺

換隊長我慣左頂幾round直接用雲魔女打完身一層，第2層換隊長生出上下兩行木，可對龍種輸出一次21億

用美腸應該都無腦過

請問第四隻咩黎

gg女

第二隻定位係咩 ？係咪淨係4SB？

用妹一樣，不過我鐘意佢多血

想問下未加好友
路人係咪會根據你既隊長而隨機比你
用美國巨腸D路人全部CM黎

抽一次SGF，果然係0%獎

是

心追，生心珠
全解5回，要拉橫心

其實我覺得peni換L文，濕婆換美隊，會仲大力仲穩

又係巴打解答我~
多謝你~
想問下巨腸應唔應該進化火水個隻,定用水水個隻就夠玩

新手進後狗屎垃圾都可以入隊

一次太少

未敢挑戰
好彩唔夠體

轉死性

射擊隊神器

都係果句, 入撫子>>>>>>>>>>>阿提

抽左都6pack石+200幾粒免費石 都仲係單吊奇異果未出比我

我唔咁認為
入阿提可以確保財神同水龍帝輕鬆通過

7＊6有幾缺心唧，有問題須左可以開，冇阿提，個須左係唔敢開

用真雞冇L解唔到天降lock

gg女咪有

換L文冇解回
遇劉備必死

打左第二場﹐用HP章﹐唔要偵換雲刀
19xxxx血

抽左兩下 中隻萬聖龍喚士
要等下部機先有得做印

美隊有

咁多血

美隊食咩潛

第一關開0龍濕婆磁力﹐轉轉轉留3水
之後變身就聽天由命﹐跌唔到3水就88
之後我拉橫秒住去﹐呢隊其實好在解mp龍個轉轉轉
之前打過場關關拉九筒打左3x分鐘
濕婆換美隊應該更好﹐遲下再汁

毒DROP 兩S-

宜家差巨腸同GG俠未有
巨腸武器 GG破貫 經期武器3選1應該邊個好呢
唔知GG會唔會快刷 打盃有冇機會用到

你打得盃就預左要齊寵

其實用peni有個問題就係冇10c有機一槍打唔死mp龍

換L文就可以穩d

用L文就美隊負責解鎖buff回，可以錯開個爆發時機，sb大家差唔多，後者高血d，即係可以再帶多d sb入場

去到魔王就危﹐3TURN解LOCK我都驚
何況6TURN﹐魔王好鳩成日全版LOCK

經期個裝又好似好勁 但全解又有光魔女裝
5+珠頂唔頂到一粒章魚燒

解lock真係每turn都有先覺得安全 冇得loop解lock俾人lock全版然後卡珠就含撚

火力夠就唔同佢駁拳喇

不嬲都熱心解答係得你屈me

一次係一劈定兩劈

撚有錢

頂到

隊野有無搞頭？
最後個位打算放九周年代幣隻木

抽一下都叫抽一次sgf 巴打你啲量詞都幾有趣

大家咁話

Groot隊長技魔門止步

其實原隊型解lock個位就係慢遲王

所以點都係火埃穩，對應轉轉轉可以聖誕雞食解轉潛，濕婆超覺貫打mp龍仍然一槍過，單入peni換碳打孫權＋大國主呢個組合係不如碳既

本身果隊係慢少少但真完美對應

入慢遲王個plan就係為左快

姐係宜家就巨腸 GG俠二選一
GG俠有化物語隻閪手 但係咪都整番個本體破貫呢

要GG梗係拎返嚟玩雜色啦

平呔雜色有前途咩?

新玩具建議換美腸

小號終於有隊係完全跟得足

其實好多都平type
正月魔女 彩龍 無慘 阿良良木 陷家產 巨腸

熱心撚人就有你份

又尾我屌你

平民少少好無，下下離晒地，又迫害我地。。。。

原來都齊咁換隻巨腸玩下先

我小號得隻茂茂

仲有粒波 平type神物

塞夠兩隻

想問下依家刷 rank 係唔係仲係刷極練 ?

打唔到魔門就極練但無倍數好難刷下

我就係差隻茂茂，少左破根位搞到冇次跟得足

裏魔門

小號差少少跟到下面嗰隊

茂茂幾時復刻啊

Thanks ! 咁要練多啲過轉珠教室先 ...

牙提5sb
虎子2sb

分身B嗰隊差隻鏡魔杖
有冇代用

用虎杖悠二

冇能哂大印啦dllm

1001

埋數8單

蜘蛛俠x2
Ironman x2
女權x2
巨腸x2
Happy loganx3
磁力王x1(大印換）
紫薯x1

唔抽了

無抽過marvel 係咪可以skip?

尋晚課左pack 抽到哭同ironman 換埋磁力王攪掂

換都計

佢雙協魔門喎

係
可以skip pad 以後都唔洗玩

想要多都冇
得一隻

美股唔豬咪得

交多幾次學費就熟

放上黎問功課就過到

差少少又抽到嬲嬲地賣撚晒好在吸收左教訓 望一望武裝先 賣剩4隻

精套

咪又係果啲野諗耐少少囉